求一個岩用router

用緊500MB PLAN
屋企唔夠500呎
budget $1000樓下
有冇咩推介? 唔該晒

連登咁多大戰po都唔搵下
R7000 vs ac68u
R7800 vs ac88u

睇左 想買ac68u 但係500mb好似用唔到咁勁 加上過左1000蚊

ea7500

成千幾蚊

一係100mb一係giga，咁你想點？

即係得FOR 100MB同FOR 1000MB既揀? 咁R7000/AC68U係咪會最岩我?

ASUS AC56U 大家點睇?

唔知你點用，正常使用 ac58u都夠，firmware 最近更新左，穩定左

Asus 好似退出左router界咁 唔出新野加食老本

信我 asus 就是伏

我都用緊58U 都可以 500幾蚊算性價比高

好似唔錯
淨係用黎上下網睇下UTUBE 手機WIFI
BT好少用 果堆ROUTER功能都唔會點用

點解D評價咁兩極

依家果D掂唔掂先

小米

大陸野不了

你買個router 畀舊石用

???

ea6350v3
ac58u